印尼好民主啊！

工人姐姐收到呢封信，唔知係唔係選總統呢？喺外地打工都提你選舉啊！

係 4月選總統同國會

又話香港民主發達，得區議員同立法會議員選，好廢啊